Deze kleine groep had een voorsprong naar binnen gesleept, om zo te zeggen, de omtrek van het nu bijna volledige cirkel van mensen, en een aantal donkere zwarte figuren volgde het op discrete afstanden.
